其實小丸子屋企算唔算好撚窮？

愈睇愈諗唔明
佢老豆好似好撚廢既廢中咁
老母又唔返工
仲要湊住兩個節衣縮食老人家
間屋又柒下柒下

樱桃小丸子粤语中字583话【HD720P】小丸子想喝100%果汁

一罐果汁幾條友飲，痴撚線，好似前世未撚飲過咁

好似無一集講全家人旅行
小新都好多集有出國旅行啦

一日先得30YEN零用錢
成日想買咩都買唔到

只係同小玉比已經差好遠
小丸子既出身係咪個失敗黎

講窮花太太仲慘
蘿蔔絲當餸都有

不過獅子狗唔平

佢老豆一個養晒全家，好似仲有部車
應該唔少收入

花師奶唔算窮啦
至少佢有好多現代既廚房設備
又有個廚櫃儲茶杯
又會會HIGH TEA
對個仔女都好
小丸子老母輸九條街啦

獨立屋

花先生有樓有車點算窮
住得喺東京都入面窮極有限

鄉下既屋可以好撚平，同埋佢三代人努力先得間爛鬼屋 無裝修咁款

要硏究下佢乜年代 可能30yen 已經可以買好多嘢

小丸子喺70年代靜岡市生活
花家就咁睇就似係00年代市區生活
不過小丸子嘅屋企又真係窮啲嘅

lm

點同小新比呀
小新屋企不知幾有米

但小丸子D又會同學正常咁撚多
個作者究竟諗緊mud

有冇人覺得小丸子根本就係窮撚人家嘅寫照

LIHKG @ Android

兩個老人家都有養老金
同中產小玉比係窮 想學跳舞彈琴買新衫都唔買
應該係基層同中產之間

諗唔到仲可以同邊個比
小新／大雄／花家都好撚過佢好多
小丸子咁廢既配件，第日點撚同人FIGHT

好撚中

花輪有錢咪得

日本

只可以出去做援交妹

靜岡縣仲要唔係靜岡市，只係清水市，
單層舊屋唔係好貴

之前睇過一次計廣志有幾多收入
炸咗間屋又有錢起，部車壞咗轉個頭又買部新車
又成日去旅行（雖然次次都係抽中獎，成日抽中獎）
仲有周不時會坐飛機新幹線去秋田或者九州屋企

70年代黎講係咁上下
只係咁岩小丸子身邊最close既都係有錢人
小玉 花輪 丸尾

但間屋都係大過我屋企成倍

七十年代三十yen
大約等於現時幾多錢？

小丸子想買雜誌都無錢